[大埔撚]你知唔知大埔有個大日子商場

邊有人行㗎

之前特登行過入去感受一下咩叫3D

有間賣飛機杯